# Gradient Boosting para la predicción de rendimiento de estudiantes en KDD Cup 2010 #

Repositorio del trabajo final de la asignatura de Diseño de Sistemas Inteligentes del Máster de Ingeniería Informática.

Autores: Pablo León Alcaide y Marcos Ludeña Triviño.

